Amazon個倉著火!?

MOLA MOLA

親，你的訂單已被炸毀了。
Dear Customer, your order has been destroyed.

order status code 係9999

有保險賠掛？

姐係股票升

地府大速遞

死link?

火燒旺地

又準備爆升 星期一不問價入得

賣唔出›燒毀›保險賠›股價升

有機會起得再大d 高科技d
又大爆升

用咗幾耐時間蔓延到咁闊

nooo fucking wayyy